# Copyright (C) 2012 Basic Google Maps Placemarks
# This file is distributed under the same license as the Basic Google Maps Placemarks package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Basic Google Maps Placemarks 1.7.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/basic-google-maps-placemarks\n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-02 19:33:19+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2013-03-04 20:24+0800\n"
"Last-Translator: 强大大 <yzqiang@gmail.com>\n"
"Language-Team: Jony Yin <yzqiang@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"

#. #-#-#-#-#  basic-google-maps-placemarks.pot (Basic Google Maps Placemarks 1.10-rc1)  #-#-#-#-#
#. Plugin Name of the plugin/theme
#: basic-google-maps-placemarks.php:36
msgid "Basic Google Maps Placemarks"
msgstr "最棒谷歌地图"

#: basic-google-maps-placemarks.php:69
msgid ""
"%s <strong>requires PHP %s</strong> and <strong>WordPress %s</strong> in "
"order to work. You're running PHP %s and WordPress %s. You'll need to "
"upgrade in order to use this plugin. If you're not sure how to <a href="
"\"http://codex.wordpress.org/Switching_to_PHP5\">upgrade to PHP 5</a> you "
"can ask your hosting company for assistance, and if you need help upgrading "
"WordPress you can refer to <a href=\"http://codex.wordpress.org/"
"Upgrading_WordPress\">the Codex</a>."
msgstr ""
"%s <strong>需要PHP %s</strong>和<strong>WordPress %s</strong>进行工作。你正在"
"运行PHP %s和WordPress %s。你需要升级以便使用本插件。如果不确定如何<a href="
"\"http://codex.wordpress.org/Switching_to_PHP5\">升级到PHP 5</a>你可以咨询你"
"的主机托管商寻求支持，如果你需要获取升级WordPress的帮助，你可以参考<a href="
"\"http://codex.wordpress.org/Upgrading_WordPress\">the Codex</a>。"

#: core.php:151 settings.php:44
msgid "Seattle"
msgstr "美国华盛顿州西雅图"

#: core.php:286
msgid ""
"%s requires the Images media button setting to be enabled in order to use "
"custom icons on markers, but it's currently turned off. If you'd like to use "
"custom icons you can enable it on the <a href=\"%s\">Network Settings</a> "
"page, in the Upload Settings section."
msgstr ""
"%s需要启用图像媒体按钮设置，以便在标注上使用自定义图标，但是该设置目前在关闭"
"状态。如果你愿意使用自定义图标，你需要进入<a href=\"%s\">网络设置</a>页面的上"
"传设置区域启用该设置。"

#: core.php:363
msgid "%s shortcode error: %s is not a valid placemark ID."
msgstr "%s代码错误： %s 不是有效的位置编号。"

#: core.php:380
msgid "%s shortcode error: %s does not have a valid address."
msgstr "%s代码错误： %s 没有有效的地址。"

#: core.php:414
msgid "%s shortcode error: %s is not a valid category."
msgstr "%s代码错误： %s 不是有效的分类。"

#: core.php:432
msgid "%s shortcode error: %s is not a valid width."
msgstr "%s代码错误： %s 不是有效的宽度。"

#: core.php:449
msgid "%s shortcode error: %s is not a valid height."
msgstr "%s代码错误： %s 不是有效的高度。"

#: core.php:478
msgid "%s shortcode error: %s is not a valid zoom level."
msgstr "%s代码错误： %s 不是有效的缩放级别。"

#: core.php:496
msgid "%s shortcode error: %s is not a valid map type."
msgstr "%s代码错误： %s 不是有效的地图类型。"

#: core.php:641 core.php:658
msgid "Placemarks"
msgstr "位置"

#: core.php:642
msgid "Placemark"
msgstr "位置"

#: core.php:643
msgid "Add New"
msgstr "新建"

#: core.php:644
msgid "Add New Placemark"
msgstr "新建新位置"

#: core.php:645
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: core.php:646
msgid "Edit Placemark"
msgstr "编辑位置"

#: core.php:647
msgid "New Placemark"
msgstr "新位置"

#: core.php:648 core.php:649
msgid "View Placemark"
msgstr "查看位置"

#: core.php:650
msgid "Search Placemarks"
msgstr "查找位置"

#: core.php:651 core.php:1070
msgid "No Placemarks found"
msgstr "没有找到任何位置"

#: core.php:652
msgid "No Placemarks found in Trash"
msgstr "没有在回收站中找到任何位置"

#: core.php:653
msgid "Parent Placemark"
msgstr "上层位置"

#: core.php:687 core.php:688
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: core.php:688
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: core.php:730
msgid "Placemark Address"
msgstr "位置地址"

#: core.php:739
msgid "Stacking Order"
msgstr "叠放次序"

#: core.php:825
msgid "The stacking order has to be an integer."
msgstr "叠放次序必须为数字。"

#: core.php:853
msgid "%s geocode error: %s"
msgstr "%s经纬度错误：%s"

#: core.php:865
msgid "%s geocode error: Response code not present"
msgstr "%s经纬度错误：返回编码不存在"

#: core.php:883
msgid "<p>%s geocode error: %d %s</p> <p>Response: %s</p>"
msgstr "<p>%s经纬度错误：%d %s</p> <p>返回:%s</p>"

#: core.php:900
msgid "%s geocode error: Response was not formatted in JSON."
msgstr "%s经纬度错误：返回的不是JSON格式。"

#: core.php:906
msgid "%s geocode error: Request Denied."
msgstr "%s经纬度错误：请求被拒绝。"

#: core.php:912
msgid "That address couldn't be geocoded, please make sure that it's correct."
msgstr "地址无法找到经纬度，请确认地址是正确的。"

#: core.php:914
msgid "Geocode response:"
msgstr "经纬度回复："

#: core.php:986
msgid ""
"<p class=\"error\">%s error: JavaScript and/or CSS files aren't loaded. If "
"you're using do_shortcode() you need to add a filter to your theme first. "
"See <a href=\"%s\">the FAQ</a> for details.</p>"
msgstr ""
"<p class=\"error\">%s错误：JavaScript和/或CSS文件未被加载。如果你在使用"
"do_shortcode()代码，你需要在主题中先增加一个过滤器。查看<a href=\"%s\">常见问"
"题</a>查找详细信息。</p>"

#: core.php:1382
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: core.php:1384
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: core.php:1386
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: settings.php:51
msgid "Street Map"
msgstr "街道地图"

#: settings.php:52
msgid "Satellite Images"
msgstr "卫星图片"

#: settings.php:53
msgid "Hybrid"
msgstr "混合地图"

#: settings.php:54
msgid "Terrain"
msgstr "地形地图"

#: settings.php:116
msgid "Re-Abolish Slavery"
msgstr "彻底废除奴隶制"

#: settings.php:155
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: settings.php:156
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: settings.php:174
msgid "Map Width"
msgstr "地图宽度"

#: settings.php:175
msgid "Map Height"
msgstr "地图高度"

#: settings.php:176
msgid "Map Center Address"
msgstr "地图中心地址"

#: settings.php:177
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

#: settings.php:178
msgid "Map Type"
msgstr "地图类型"

#: settings.php:179
msgid "Type Control"
msgstr "类型控制"

#: settings.php:180
msgid "Navigation Control"
msgstr "导航控制"

#: settings.php:181
msgid "Info. Window Maximum Width"
msgstr "信息窗口最大宽度"

#: settings.php:194 settings.php:225
msgid "Marker Clustering"
msgstr "簇状标记"

#: settings.php:195
msgid "Max Zoom"
msgstr "最大缩放比例"

#: settings.php:196
msgid "Grid Size"
msgstr "矩阵尺寸"

#: settings.php:197
msgid "Style"
msgstr "风格"

#: settings.php:220
msgid "Map Settings"
msgstr "地图设置"

#: settings.php:221
msgid ""
"The map(s) will use these settings as defaults, but you can override them on "
"individual maps using shortcode arguments. See <a href=\"http://wordpress."
"org/extend/plugins/basic-google-maps-placemarks/installation/\">the "
"Installation page</a> for details."
msgstr ""
"所有的地图将使用这些设置作为缺省值，但是你可以通过代码变量的方式来在地图中进"
"行不同的参数设置。单击<a href=\"http://wordpress.org/extend/plugins/basic-"
"google-maps-placemarks/installation/\">安装页面</a>查找详细信息。"

#: settings.php:226
msgid ""
"You can group large numbers of markers into a single cluster by enabling the "
"Cluster Markers option."
msgstr "你可以通过启用簇状标记选项来将很多的标记组织成一个簇。"

#: settings.php:244 settings.php:249 settings.php:305
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#: settings.php:256
msgid "Geocoded to:"
msgstr "经纬度："

#: settings.php:259 views/meta-address.php:16
msgid "(Error geocoding address. Please make sure it's correct and try again.)"
msgstr "（错误的经纬度地址。请确认它是正确的然后重试。）"

#: settings.php:261
msgid ""
"You can type in anything that you would type into a Google Maps search "
"field, from a full address to an intersection, landmark, city, zip code or "
"latitude/longitude coordinates."
msgstr ""
"你可以在谷歌地图搜索字段中输入任何值，从一个完整的十字路口、地标、城市的地"
"址，也可以是用逗号分隔的经纬度。"

#: settings.php:266 views/settings-marker-clusterer.php:11
msgid "%d (farthest) to %d (closest)"
msgstr "%d（最远）到%d（最近）"

#: settings.php:280 settings.php:292
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: settings.php:281 settings.php:293
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: settings.php:282
msgid "Horizontal Bar"
msgstr "垂直滚动条"

#: settings.php:283
msgid "Dropdown Menu"
msgstr "下拉菜单"

#: settings.php:287 settings.php:300
msgid ""
" \"Automatic\" will automatically switch to the appropriate control based on "
"the window size and other factors."
msgstr " \"自动\"将自动根据窗口大小和其它因素转换为合适的控制。"

#: settings.php:294
msgid "Small"
msgstr "小"

#: settings.php:295
msgid "Android"
msgstr "安卓"

#: settings.php:296
msgid "Zoom/Pan"
msgstr "缩放/放平"

#: views/front-end-head.php:1
msgid "Begin Basic Google Map Placemarks head"
msgstr "开始地图指向"

#: views/front-end-head.php:3
msgid "End Basic Google Map Placemarks head"
msgstr "结束地图指向"

#: views/meta-address.php:3
msgid ""
"Enter the address of the placemark. You can type in anything that you would "
"type into a Google Maps search field, from a full address to an "
"intersection, landmark, city or just a zip code."
msgstr ""
"输入位置地址。你可以在谷歌地图搜索字段中输入任何值，从一个完整的十字路口、地"
"标、城市的地址，到一个邮政编码。"

#: views/meta-address.php:8
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: views/meta-address.php:13
msgid "(Geocoded to: %f, %f)"
msgstr "（经纬度位置：%f，%f）"

#: views/meta-re-abolish-slavery.php:1
msgid ""
"Please check out <a href=\"http://wordpress.org/extend/plugins/re-abolish-"
"slavery-ribbon/\">the Re-Abolish Slavery plugin</a> if you'd like to use "
"your website to help raise awareness about modern-day forms of slavery, like "
"forced labor and sex trafficking."
msgstr ""
"请查看<a href=\"http://wordpress.org/extend/plugins/re-abolish-slavery-"
"ribbon/\">彻底废除奴隶制插件</a>，如果你希望通过你的网站帮助抵制今天仍然存在"
"的奴隶制、强制劳动和性偷渡。"

#: views/meta-z-index.php:3
msgid ""
"When two markers overlap, the marker with the higher stacking order will be "
"on top. The Default is 0."
msgstr "当两个标注重叠时，有更高叠放顺序的标注在上方。缺省值是0。"

#: views/meta-z-index.php:6
msgid "Stacking Order:"
msgstr "叠放次序："

#: views/settings-marker-clusterer.php:5
msgid " Enable marker clustering"
msgstr "启用簇状标记"

#: views/settings-marker-clusterer.php:13
msgid ""
"When the maximum zoom level is reached, all markers will be shown without "
"clustering."
msgstr "当达到最大放大比例的时候，所有的标记将无法采用簇状方式显示。"

#: views/settings-marker-clusterer.php:20
msgid ""
"The grid size of a cluster, in pixels. Each cluster will be a square. Larger "
"grids can be rendered faster."
msgstr ""
"一个簇的表格尺寸，采用像素方式。每个簇会成为一个方块。大型的表格将生成的更"
"快。"

#: views/settings-marker-clusterer.php:26
msgid "Default"
msgstr "缺省"

#: views/settings-marker-clusterer.php:27
msgid "People"
msgstr "人"

#: views/settings-marker-clusterer.php:28
msgid "Hearts"
msgstr "心"

#: views/settings-marker-clusterer.php:29
msgid "Conversation"
msgstr "对话"

#: views/settings.php:5
msgid "%s Settings"
msgstr "%s设置"

#: views/settings.php:16
msgid "Save Changes"
msgstr "保存变化"

#: views/shortcode-bgmp-map.php:9
msgid "Loading map..."
msgstr ""
"正在加载谷歌地图，请稍候（由于谷歌地图存在一些限制造成访问有时会发生问题，如"
"果此信息不消失，请重新刷新当前页面）..."

#: views/shortcode-bgmp-map.php:10
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://wordpress.org/extend/plugins/basic-google-maps-placemarks/"
msgstr "http://wordpress.org/extend/plugins/basic-google-maps-placemarks/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Embeds a Google Map into your site and lets you add map markers with custom "
"icons and information windows. Each marker can have a different icon."
msgstr ""
"这是最棒的谷歌地图插件，可以在你的网站中嵌入谷歌地图，使用起来简单方便。优点"
"是：多套分类地图，自定义地图图标，加入地图标注和信息窗口，每个标注使用不同图"
"标。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Ian Dunn"
msgstr "邓音"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://iandunn.name"
msgstr "http://iandunn.name"

#~ msgid ""
#~ "%s has enabled uploading images network-wide so that placemark icons can "
#~ "be set."
#~ msgstr "%s已经启用上传图像带宽以便设置标注图标。"
